瑞典有報章放左一張肺炎習近平既相

瑞典《每日工業報》（左圖）3月30日在報紙第17版（右圖）全版抨擊中國的宣傳策略。（圖取自Dagens industri paper）

撰寫文章的《每日工業報》記者約翰．尼蘭德（Johan Nylander）指出，要理解中國的宣傳，查看那些被審查的言論相當重要，但也應該要了解那些未經審查的內容，目前，批評中國領導人習近平散播新型冠狀病毒、操控疫情數據的聲浪正在被消除，與此同時，中國正隨意散佈荒謬的陰謀論─「病毒實際上並非來自中國」。

有瑞典網友認為，中國共產黨的宣傳手法效法自納粹德國時期的國民教育與宣傳部部長約瑟夫．戈培爾（Joseph Goebbels），這號人物在當時被稱作「宣傳的天才」，以鐵腕捍衛希特勒政權和維持第三帝國的體制；也有網友認為，該報導是「一篇很好的文章，展現了共產黨專政的正確面孔。」

Push

近平病毒

pushh

ChinaVirus is Made In China

有冇高清圖

有d似律政司司長

最正係強國無任何媒體敢轉發同出聲屌
因為噤聲唔講得習大大

直線抽擊先係最有用

睇住全球奶共到全球開始反支，心裡總係有種爽爽嘅感覺

其實中共宣傳手法唔係話有咩特別技巧
只係中共夠無恥 敢去消費自己國際聲譽
其次就係恰著一眾奶共搵錢國
明知邊個係元兇都要扮傻

打完二戰之後
地球根本就係俾一個劣等國家乘虛而入左
世界列強有責任藉呢次病疫瓦解呢班人類公敵

瑞典🇸🇪好波

綠色面

明明係維尼，唔好呃我。

中國共產黨的宣傳手法效法自納粹德國時期的國民教育與宣傳部部長約瑟夫．戈培爾（Joseph Goebbels）

歐洲開始認清支納粹

習病毒

近平病毒！

雖遠必誅

push

推

XiVirus

抵制瑞典啦喂

毒包子又上外國報章。

Finally Sum Ting Good from China

好圖

好靚 要貼堂

支那狗雖遠必豬未瑞典又撚狗

😂😂😂

chinese virus

病毒得得xi

直接同蘋果立場美術部挑機

大家都好撚憎支那老屈

Chinese Virus

好大膽

要Print出嚟當文宣貼

完全無支那媒體敢報道

係
小粉紅吠都唔敢吠

道歉！否則以後唔去瑞典！收返啲熊貓！

美國唔搞佢姐
要搞佢半年都瓦解
空心老官黎

爽

呢個全球風向我鍾意

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

記住share香港人嘅抗疫成功經驗，如果話冇口罩就blame落支那人度

pish